【選舉又到啦】大家唔好忘記反對派錢單議員同政黨

投資未來吖拿
推高通脹吖拿
反對派錢吖拿
亂咁洗錢吖拿
支持退稅吖拿
票債票償 一票不投

悼六千！抗威權！釋放庫房！平反四千唔夠！追究反對責任！結束政黨專政！建設公平香港！

人民不會忘記

追究反對責任

冇名單點記得

名都冇，開來托7

幫下手搵搵

大鵬福利幫下手 search 有邊個議員政黨講過反對過

咁撚冷漠抵你班撚樣出年又冇錢派繼續 起大白象